tvb 六點半新聞竟然可以唔報導打劫銀行

tvb 夠竟有幾無恥